睇完民間電視個投票走勢，發現其實各位並唔抗拒睇大台劇集

大佬 咩都男排女將唔係話佢唔好睇 但其實佢個劇本都係啲老土套路黎雖然係真人真事改編 事實又真係咁老土用奮鬥同堅持由丙組足球打到上甲一 但大台近幾年間唔中都有咁既質素既劇本啦

究竟你地有冇諗過自己唔再睇大台既原因係咩？垃圾劇本？黎黎去去都係個幾個人做？政治立場？定純粹跟風？

個人認為二月廿九同歎息橋質素高啲囉尤其是二月廿九 我諗係佢開始先帶咗咁多人開始睇viu既劇集 當年綠豆以至教束其實都唔多人睇viu...

節錄我覺得唔合理/可惜既投票走勢:

講攝影講劇本 有咩可能二月廿九同歎息橋差過男排女將

洗唔洗一首歌都有兩個提名呀仲要兩首都前五得Ronald叫座力頂得住男排女將兵佑作個首四年一遇呢我都唔提歎息橋首Yours Truly有幾正始終偏門啲

又係力圖係咪人人都鍾意直接啲既情感抒發多過睇演員內心戲二月廿九大把場都正過呢場啦仲有歎息橋Thomas對住Sammy剖白個場呀

呢個更加唔洗講啦下話！Yeesa兵佑家聰講樣講演技講入屋講印象深刻都係冇得輸！男排女將咩組合都冇可能挑戰佢地既地位

同埋可唔可以唔好咁多Mirror對佢地唔反感 甚至欣賞佢地上台表演不輸韓國男團 但而家係拍劇呀大佬 Ian點會係爭視帝呀大佬Mirror幾個都唔係強尼或者張松枝個皮啦

投票最後今日啦
未投既/想改既快啲支持下香港演藝圈啦！香港都仲有好多好有heart既製作 就算你係唔認同我 覺得男排女將真係比其他劇都出色既 都去投票支持下啦 甚至你覺得大台有高質素既劇集都支持你去投 (始終太耐冇睇過大台 可能佢地真係有高質節目而我唔知都唔定)

二月廿九加油啊

呢個情況同當年Twins紅遍香台支一樣...
死心吧啦

教束係衰在半每鐘一集太短
其實仲有仇老爺爺都幾好睇

男排女將真係贏在史塔肥

點投票？

分享下我既投票選擇:

最佳劇集: 二月廿九
最佳劇本: 二月廿九
最佳攝影: 歎息橋
最佳男主角: 鄭中基 (暖男爸爸)
最佳女主角: 吳海昕 (二月廿九)
最佳男配角: 強尼 (暖男爸爸)
最佳女配角: 談善言 (歎息橋)
飛躍進步男藝員: 岑珈其
飛躍進步女藝員: 李敏
最佳綜藝節目: 空肚講宵夜
最佳時事資訊節目: 鏗鏘集
最佳主持: 強尼 (全民造星III)
最佳戲劇拍檔: 吳海昕、劉俊謙、徐天佑 (二月廿九)
最佳戲劇橋段: Sammy返屋企執行李，Thomas坦白感情，最後兩人隔住房門喊 (歎息橋)
最佳電視歌曲: 徐天佑 - 四年一遇 (二月廿九)

支持二月廿九

唔好玩啦
男排女將好睇過二月廿九好多
呢個post 講嘅 point 咁偏頗，無說服力
唔好為反而反咁肉酸啦

btw, 歎息橋無興趣睇

男排女將已夠票

香港冇幾多套做穿越做得有二月廿九咁好喎 唔攞尋秦記啲上咗神枱既講啦 穿越得黎角色既情感刻畫都做得好好

完全唔覺喎，係得吳海昕算吸引
但 Stephy 演得更好
香港夠無運動劇拍到好似男排女將咁好睇

認同樓主所講, 但無奈地討論度真係男排女將高好多
加埋班mirror打手, 真係好難扭轉個結果
睇叱咤已經知咩事啦

利申唔係反mirror, 只係覺得其他劇都值得有獎

男排女將入屋啲 又唔洗用腦 我啲長輩都鍾意睇
二月廿九我都覺得好正 但主要係target後生觀眾

鐘唔鐘意好唔好睇就好個人主觀嘅
要客觀就只得數據，投票結果就係客觀數據

呢條link自爆埋你個email

申請del post del cm啦
一㩒入去就見到你email 仲可以改添

樓主，del cm

教束係衰在播果期無人有心情追同討論

投票link:

截止日期時間：2021年1月14日 23:59

唔見得你有point囉

我就唔係咩專業既影評人 純粹係觀眾角度 但你話我偏頗無說服力又唔見得你唔偏頗囉

唔該曬，巴打

呢個Post好肉酸，唔想睇tvb係好多原因綜合。唔好人地睇男排女將就分類做同睇tvb有咩分別....

利申，你提及既我都有睇。但基本民主(係我地大家一直追求緊既野)，一人一票..我尊重賽果。而男排女將亦唔係你講到咁差，一套講運動既劇集，9成時間都真係講緊個運動，你覺得tvb真係拍到?

你仲俾人亂改緊啲投票選項啊